netflix 有咩岩父母睇

我發現電視有，sony remote 直頭有個制係netflix

佢地都係唔會打開睇

唔知無興趣定點

慾罷不能

隨時多個細佬妹

幾歲先
我驚受唔住

sex edu

台灣套 陽光普照
電影黎 好高質

money heist 我爸睇到日日講呢齣劇嘅資訊俾我地聽

咁pk 劇透

我有日睇雙層公寓嗰時老母喺隔離，一直要我補翻人物關係圖俾佢，之後老母就叫我教佢開嚟睇，早兩日見佢睇得仲快過我

啱新手爸媽睇

好多老豆老母睇
反正佢地平時都係睇開tvb啲19感情劇
Terrace house 誇張過做戲

唔係啊 佢係度講本來齣劇響西班牙本來好收得 跟住又變咗無咁高收視 然後擺上netflix就全世界都睇到咁 佢真係好鍾意呢套

Sex Education

較個兒童台比佢

煮食比賽節目
裝修迷你屋
英國睇樓節目
日韓劇

ww2

名？

李屍朝鮮 我啊媽睇到眼定定

煮到最後（唔同大廚鬥）
各家廚藝大比試（家庭同家庭比賽）
素人廚師大對決（素人鬥餐廳）
撚手煮食四大武器（旅遊飲食節目）
街邊有食神（講唔同國家街邊小販嘅故仔）
阿賢逛巴剎（名主持帶你行馬拉街市）

小房子大天地（美國貨櫃屋改裝）
家居設計diy（由零開始設計屋企）
民宿大品評（民宿業主比賽）

深夜食堂（溫情日劇）

再見媽媽又再見

我都想講呢套 做父母既睇應該會好感觸 由頭喊到尾

av 導演

愛的逼降

咁刺激

因為冇俾錢join